[推上大陸] 葛珮帆激情進諫大陸冇民主！！！

香港最大愛國愛黨嘅政黨民賤聯立法會議員葛珮帆，分享網民金句話偉大祖國冇民主

巴絲打一齊推上大陸等中央政府獎勵佢敢言進諫！！！